[突然] 杏花邨要人

9月14號 9:00 PM
推到藍絲收皮

自推10連

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

推

9/10

10/10

push

915東角見

Pish

原來打錯topic
自膠

推呀屌

pish

Tui

Tui bao kui

Push

913中秋各區晚會
915英領集會+民陣遊行
新屋嶺強姦
太子站殺人
黑警扮示威者放火、插贓嫁禍

雖然張poster好柒 但推

街坊好俾心機整㗎

好突然

杏花邨有無tg group?

有

中秋佳節做咩好？梗係一齊食燈籠玩月餅！

915 星期日兩點半銅鑼灣見

多你一個真係多好多 冇藉口唔出黎架啦

呢個都要推

叫咗admin

垃圾商場.....又細又偏僻

利申：住過杏花村

商場活動其實越早越好，建議下次早D

Ok

z

加一

唔記得加密添，一陣改名

有冇link?

推
收到 9:00 見

文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

杏花邨應該要其他區坐車過嚟支援，靠本身屋苑應該難搞

add 埋我 please

幫推

要人

邨友👋🏻

張圖可改善
加油

上次杏花黃藍大戰，反cup成功好感動

個商場幾時都好少人
專做大陸旅行團生意

小西灣

好多藍屍

[/member]add too [/member]

今晚要人

tui

推 杏花邨上次班藍屍好大氣焰

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

推。杏花有好多師奶都黃，不過有仔女，唔多人出唔敢出。